警員要求互不認識食客湊夠4人一枱，以能使枱距增加！

Btw

咁都俾佢諗到

閪腦諗閪野

點坐都有權話事？

真係閪腦嚟
增枱距但係人近左
唔怪得有咁多csi都仲有人感染
真低能唔係扮

笑死等外賣都射tg呀笨，屌你老母

其實做生意角度真係 work
香港地茶餐廳
咁樣一定最接近 50%

不過抗疫角度 ......

等外賣都要射TG

D 狗係咪低能架?!!!
唔識坐埋一枱，一個感染鏈，連去第二個鏈。
攪撚埋D小動作，停工仲實際啦，朝早巴士班次少左仲迫。
垃圾政府，學D唔學D.

死陀地狗

為咗打壓黃店試圖惡化社區感染
狗腦果然係狗腦

黃既大爆發咪收埋啲藍廢老皮,我中招最少死幾個藍廢老

枱既健康都好重要
枱都要social distancing